人生冇意義了

放假

放假俾人嘈醒

邊個批准

抵

係

返工

打飛機

熱氣到醒左

養我未

叫鴨

唔打

凍奶茶

食少d著片

練肉陣戰車

個天

食藥

我唔批准